有冇人日日都好想老豆死

利申佢冇遺產

冇 我老豆好好

以前會，依家冇

以前到而家都會
越大越想

嫖賭飲蕩吹樣樣齊, 睹到冇錢拎返屋企, 唔死都冇撚用

我老竇比你老竇誇張十倍

如果殺人唔犯法。。。。

唔欠債已經算好